[集思廣益] 跌市既時候就想搞啲實業來對沖下

升市既時候, 日日賺幾K美金容乜易
到跌市時, 除左部份cut loss ,
買啲期權對沖之外真係咩都做唔到
就會想搞啲實業來對沖下
大家有咩靈活, 方便, 又易搵到錢既好建議
P.S. 做鴨或者賣屎忽唔駛講, 我都知好做

做鴨賣屎忽

要做三文治中間塊火腿???

ptbf

橋就我度 錢就你賺？
屌你老母

講明集思廣益?點會得我賺呢

跌市咪買PUT囉咁撚渣架

有買PUT對沖, 但都係輸少啲